# Movie App

Dari aplikasi movie yang sudah kalian kerjakan, buatlah CMS (Content Management System) di mana dapat melakukan proses CRUD terhadap movie yang akan ditayangkan.

## Challenge

- Pada tabel movie, silakan tambahkan field untuk upload image (poster), kemudian pada create dan update movie, silakan tambahkan fitur upload image. Image tidak boleh lebih dari 3 MB
- Pada tabel user, silakan tambahkan field photo_profile, dan pada API register, silakan tambahkan photo_profile sebagai data yang akan dimasukkan. Image tidak boleh lebih dari 3 MBformidable


## Ketentuan Pengerjaan

- Push kodingan ke repository movie-app kalian
- Tidak perlu menggunakan testing
- Deadline 25 Mei 2022, pukul 19.00